---
layout: "comment"
hidden: true
title: "5069"
date: "2008-01-18T17:05:11"
uploadBy:
- "Udo2"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo Fredy,
nun ja, habe vermutlich noch "Schlimmeres" in Arbeit ...
Hallo Pilami,
danke, das kannst du bei einer realen Vorlage einer solchen kleinen Modellbaumaschine sicher auch
Hallo MisterWho,
Bilder gibt es noch nicht. Aber das kann ja noch werden, da da Modell noch aufgebaut ist. Quasi als Beleg haben Remadus und der Programmautor Michael Samek von mir ein Kurzvideo des mit max. Drehzahl laufenden Modells von meinem "Versuchsfeld".
Grüsse euch 3